2209 上環現場 警方已經舉黑旗 準備放催淚彈

22:09 消息電視

我冇嘢講呀！！！

！！

小心! be water

推

走? BE WATER? 點解? 唔明, 發生咩事, 做咩唔走..

有冇人答我好CONFUSED